觀塘區議會點做嘢

觀塘海濱道沿途所有燈柱全部加裝再cam

區議會仲有鬼權力咩

錢已經批咗
你可以點 stop ？

好快政府玩撚到你拎35+都冇撚用

問下梁凱晴準立會議員佢點做野

全部燈柱都有裝，每十至二十米就一部

裝左好耐啦發現新大陸咁